親人係咪會入夢見面

其實日常瞓瞓下無啦啦夢到親人
到底係太掛住入左腦 定真係佢想見你一面

岩岩瞓瞓下發左夢 我爺爺好似平時腦退化咁講野
我照好似平時咁同佢對答
講講下無啦啦企起身變左以前行得走得個時
同我講 我真係走啦 我咩都未講得出淨係喊
發現真人郁唔到 之後一陣就郁番醒左 跟住真人又喊了
我望住隻貓又望住我上面

試過

試過好幾次 好心酸

平時好地地過生活 咁樣先發現原來心底都釋懷唔到